香港好多人死，比政府害死 比警察殺死，好傷心好心痛好唔開心

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

除左喊都唔知做咩好

九月份的「死因無可疑」，加起來有沒有變成「很可疑」呢？
我們來看一下這九月份自殺或兇案的新聞。
（以下撇除有跳樓前的照片證實真自殺或送院後搶救成功的個案）

＝９月２日＝
• 深水埗南昌街與福榮街交界一幢住宅大廈，一名男子被發現由高處墮下，倒臥在大廈對開陷入昏迷，途人見狀報案，惜及後傷重不治。

• 一名少年屯門友愛邨愛智樓高處墮下，倒地昏迷，街坊見狀報警，救護員趕至現場，證實少年已告死亡。

＝９月３日＝
• 柴灣漁灣邨地盤重建有人墮樓身亡，倒臥吊船內，陷入昏迷。消防及救護員到場，證實事主傷重死亡。

• 梳士巴利道尖沙咀碼頭對開約四十米海面，一名女子在水中載浮載沉，水警及消防輪接報到場，將事主救起，惟她已陷入昏迷，由救護車送院搶救，惜告返魂乏術。

＝９月４日＝
東涌海堤灣畔第5座，一名女住客被發現由高處墮下，倒臥平台重傷，消防及救護員接報到場，證實女子已傷重死亡。

• 葵涌葵聯邨聯喜樓，一名男子被發現由高處墮下，倒臥平台上重創。消防及救護員接報到場，證實男子已傷重死亡。

＝９月５日＝
• 石硤尾大坑東邨今早有人從高處墮下，男子倒臥在東怡樓的平台，當場死亡。

• 沙田水泉澳邨喜泉樓，一名中年女子由高處墮落一樓平台。

• 旺角通菜街一單位，一位老翁上吊身亡。

• 灣仔皇后大道東174-182號順豐國際中心，一名中年女子從高處墮下，當場死亡。

＝９月６日＝
• 秀茂坪南邨秀好樓，一名老翁從高處墮下身亡。

• 青衣長安邨安洋樓一名老年男子從高處墮下身亡。

• 一名老年女子從思親堂高處墮下，送醫後不治。

• 葵涌怡勝花園一名中年女住客從高樓墮下，當場死亡，她墮樓時砸傷的一名老婆婆送醫後亦不治。

＝９月７日＝
• 一名男子當晚七時被發現倒臥於理工大學Z座地下，救護員到場發現已死亡，警方未檢獲遺書。

北角碼頭對開海面，發現為一男子屍體，死者被發現時，雙手被綁起，身上被綁上一個環保袋，內裝有4塊磚頭雙手被綁。

• 一名女子於將軍澳唐德街3號某酒店一間房間洗手間內上吊，消防到場後證實女子不治。

• 鰂魚涌英皇道1025至1037號惠安苑，一名女子被發現由高處墮下重傷，消防及救護員到場，為昏迷女子急救再送院，惜告返魂乏術。

•一名女子在鴨脷洲海怡半島海寧閣高處墜下，昏迷倒臥平台上，其女兒發現報警求助。救護員到場證實事主已明顯死亡。

＝９月８日＝
• 一名婦人在華富邨華建樓高處墮下，飛墮至瀑布灣道一間學校內重傷昏迷，其女兒報警求助。救援人員接報到場，經檢驗後證實事主已經死亡。

警方接獲北角健康邨康智閣保安報案，指發現一名女子倒卧上址一平台，懷疑女子從高處墮下，證實死亡。

＝９月９日＝
• 在荃灣城門水塘近小食亭，晨運人士發現一名男子在樹上自縊，警方及消防員聞訊到場將男子解下，但證實已氣絕身亡，警方正展開調查。

＝９月１０日＝
• 屯門安定邨昨日發生命案，一名女子昨沒有上班，其胞姊上門揭發妹妹倒斃床上，死者男友則神智不清躺在梳化上，昏迷送院。

＝９月１１日＝
• 男子失蹤兩日後墮樓亡，昨晨十一時許，有街坊赫見一名男子倒臥在秀茂坪邨秀義樓的天井，證實死亡。

• 一名老翁被發現在屯門客運碼頭海濱徑，以繩索綁在樹上吊頸。消防員到場將其解下，事主昏迷送院搶救，惟證實已不治。

＝９月１３日＝
• 西環域多利道碧瑤灣30座，一名老翁懷疑從上址高處墮下，昏迷倒臥平台，證實老翁已傷重死亡，現場留下大攤血漬。

• 上水發生墮樓事件，一名男子被途人發現昏迷倒臥在清河邨清頌樓對開地上，懷疑墮樓，證實事主當場死亡。

＝９月１４日＝
• 灣仔發生墮樓事件。一名外籍女子於交加街18號一單位墮樓，疑墮下時撞中大廈對開排檔屋頂鋅鐵簷篷，身驅慘被閘開兩截分屍，臥於排檔旁邊。

•一名韓國籍女子，在上環德輔道西28號一間酒店房間以繩上吊昏迷，事主由救護車送院搶救，惜返魂乏術。

＝９月１５日＝
•一名女子中午在將軍澳欣明苑墮樓，當場證實死亡

＝９月１６日＝
• 將軍澳海濱公園對開海面驚現女浮屍。警方及消防接報到場，消防於岸邊石灘位置救起一名女子，當場證實

死亡。

•黃大仙有人墮樓，一名男子由黃大仙下邨龍華樓高處墮下，陷入昏迷，其妹見狀報案。救護員到場將事主送往廣華醫院搶救，惜返魂乏術。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
我不是偵探，但以正常人智力，對於雙手被綁，抱著四個磚頭墮海的案件…絕不會稱「無可疑」。

另一宗失蹤兩天，高處墮樓屍體卻在下層天井被發現，也就是說墮樓時風太大，男子被吹回大廈內…

2017年３月４日，港台記者在將軍澳海面早上被發現，後腦有凹痕，但死者財物不失，所以不是搶劫後棄屍…

２０１９年８月１５日，油麻地上海街113號一個低層劏房單位傳出異味，鄰居報警後，警方及消防登門，爆門入屋後發現一具南亞裔男子屍體倒卧單位內，頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起…

這些也是無可疑的話，其實太陽從西邊升起也沒什麼可疑了。

這就證實警方的處事手法，一直以來！都很偏頗、超馬虎、極不理性、終極垃圾…

看到這裡，你可能會覺得很誇張，才半個月，就有這麼多命案！當中一定有莫大冤情，更有很多人將近月的政治事件扣上關係。

事實上，單計自殺死亡個案，香港每月平均有50~70宗，也就是說每天平均有兩宗。只是近月所發生的事，我們對於大部分制度都抱持著不信任的心態，才會有這種錯覺。

平均每日有２個人自殺死亡…
這「正常數目」很不正常。

每一天我們身邊都有人自殺身亡，有可能是你認識的，有可能是你身邊的，更有可能是你…只因為日常生活過於忙碌，我們都沒有察覺而已。

我記得在我中學一年級，一個同班同學跳樓自殺，當時我接到警察打來的電話，說那位同學已經離世了，由於電話簿裡有我的電話號碼（當年仍未有智能電話），所以打電話詢問我，他有沒有任何特別行為。

當刻事發太突然，我沒有哭，只是完全呆了。當時，我用脖子夾著電話，手上還拿著向那同學借來的漫畫…

電話掛線後，我不斷回想，他從沒跟我說過他最近不快樂，在學校裡，學業與感情狀態也如平常一樣。

然而，他自殺了。

我們有辦法阻止身邊的人自殺嗎？是不是我們不夠關心其他人呢？

也許從今天開始，我們都應該從「如果你不開心記得告訴我」這種心態，轉換成「每天問問身邊人狀況如何」。

不過還是那一句，藍橘子的專頁24小時營業，我沒法逐一去問你們是否安好，但當你感到不快樂，你要記得我一直都在。

這是我心目中的齊上齊落。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
光復香港，時代革命！
支持創作，可買書助養，扣除成本，將收益捐到「星火同盟抗爭支援」

死因無可疑dklm

除左喊都唔知做咩好
此post已完
請杜絕垃圾懦弱廢物post

同行兒女，組隊麻包袋吧。
唔好再打陣地戰送頭，要有成本效益唯有麻包袋

要謀殺完再造被自殺假象，都係想遮住d真相啫......

究竟香港有無d咁值得用人命去掩蓋嘅真相啊

政府，求下你放過香港人啦

時辰未到姐巴打振作
仲有好多人陪你度過依段日子

我真想落去搵婆婆。唔知佢響果度過成點。反正依家香港已經咁絕望……我係時候要搵佢

橫掂都係，不如做d大事先